消息：與西九龍反黑組警署警長一同被捕女子為通緝犯

【Now新聞台】消息指，一名西九龍反黑組警署警長涉嫌販毒被捕。據了解，警長曾參與上周1.6億元冰毒案，警方正調查他是否涉及偷取證物轉售，據了解，警務處處長鄧炳強對事件感到震怒。

消息指，凌晨十二時許，旺角特別職務隊持搜查令，搜查尖東一間酒店十五樓兩個房間。據了解，隸屬西九龍反黑組姓許警署警長帶着2.1公斤冰毒，持房卡進入其中一個房間。

警方行動中還檢獲200克其他毒品，包括可卡因以及十多萬元現金，當場拘捕警署警長、一名29歲女子及一名43歲男子，兩人都有毒品案的案底，被捕女子更是通緝犯。警方正調查毒品來源。

據了解，被捕警署警長曾參與上星期在油麻地上海街破獲的1.6億元冰毒案，當日警方在一個空置地舖搗破一個毒品儲存倉，檢獲近300公斤冰毒，是自1991年以來，執法部門單一行動檢獲最大數量的冰毒。消息指，警方正調查被捕警署警長是否盜取案中證物轉售。他已經被停職扣查，案件交毒品調查科跟進。

由於案件性質嚴重，消息指，警方出動緝毒犬搜查警長位於西九龍總部反黑組的辦公室，暫時無搜出毒品，亦未發現有其他警員涉案，會全面檢視警長參與過的其他案件。

據了解，警務處處長鄧炳強早上出席會議時，對事件感到震怒及痛心。

死黑警，恐怖分子當然係同通緝犯為伍

屌你老母, 呢d 先係你班狗既真本性

暴力 色情 毒品 犯罪

你瞓撚醒未 白警一係辭咗職一係死曬㗎啦

臭罌出臭草

反黑有白警

可能性低過林奠係臥底

阿Sir壓力咁大，運下毒都唔得？

據了解，警務處處長鄧炳強對事件感到震怒。

有大茶飯唔益我

PK鄧心諗：你班廢物柒少陣得嘛？

1.6億 差佬入面得個警長有份？我就唔係好信啦

上樑不正下樑歪

下？香港警察唔係撈埋毒品架咩？
香港警察職責- 傷人老笠強姦非禮偷拍販毒吸毒叫雞唔俾錢 同通緝犯合作販毒呢啲至少升一級啦

反黑係黑警中既黑警

香港再出發，警長率先出發監獄

男演員jeh

藍屍： 犯法就係犯法

呀蛇情操好高尚

法官：犯罪警都係誠實可靠

一早話咗黑警冇一個係無辜

絕大部分警察都係罪犯

偷2kg冰咁少簡直係聖人

香港警察勾結通緝犯

酒店索白粉屌吸毒妹行為情操高尚
應該邀請該警長到學校分享感人的心路歷程
鼓勵青少年朋友一同進行如此高尚活動

鄉黑強 如果每次有狗犯法個心就痛 我驚你好快就死於心絞痛喎 淨係呢個幾月你都痛撚咗十幾次啦

你話連儂牆貼文宣而被捕的防暴警係白警就話啫

反黑藏毒被捕都叫白警？

收皮啦五毛

情操高尚，係奄奄一息受害者，判社會服務令

點呀，而家扮正義想洗底嗎？

push

趙紫陽都做過唔少仆街野滿手鮮血

黎個反高潮
講個警長係臥底
身上有白粉在所難免

有晒劇本，可以準備開拍

大家唔好唔記得陶輝

反黑組呀 白警
未警權過大前已經出曬名打犯

推

Cls

鄧：咁大單野，冇人記得我住僭建屋了

呢d係高尚情操 你班讀過大學ge識條鐵咩

突發！香港再出發大聯盟主題曲MV又上線啦

香港警甴 知法犯法
PK 鄧: 好嬲好嬲

今日發生咩事

牙雞仔餅被人拉個陣唔識話係伙計既

理得佢咩警，無個無辜嘅，全撚部都係黑警
有幾多個警甴比人篤出嚟都無用，總之祝佢哋快啲死全家

作故仔扮有做嘢 你就信真係拉咗人啊？

分贜問題啦
有仆街想獨吞黑市高價放貨

咁似佢自己個單既？

白警就一定唔係，分黨分派權鬥嘅就真。
正如之前咁多休班警犯案曝光樣。

警察就係黑暗，唔識擦鞋上錯位就會比人督

屌你老母，紀律部隊！？童軍都有記律過你班仆街啦。

曱甴強 你老尾穿我櫃桶底

又有condom

W

咁大單野點解冇記者會?

桐油埕只可以用嚟裝桐油

殺廣東人不費餘力

鄧PK：手足

個別事件不作評論

全港最大犯罪集團

警察警察
有名你叫
警即係賊

有咩咁稀奇？

8奇思維：林鄭先係香港民主之母

搵例子都搵個好啲㗎喇,戈巴卓夫唔好過其他？！

白警比人屈
可能爆陶輝料

其實你係咪藍絲嚟
班友最鍾意話衰咗嘅狗係黃

香港警察勾結通緝犯

反貪污，捉陶輝

Pk tang係咪想洗白白粉當鹽同幫陶輝轉移視線
點會柒到咁應

「鄧炳強震怒」同「習總震怒」一樣荒謬

我淨係知你係白痴

覺得警隊內部立立亂，好似內鬥緊，鬼打鬼咁

升官發財 破左單大案升職無自己份
想發個財都犯法咩

Yes sir

咪都係罪犯

驚隊高層一年震怒幾多次

未發現有其他警員涉案
講都唔信la, 禁大單案可以就禁偷走2kg仲要改報細條數 ?
根本係系統式由上到下運作

應該係話 香港警察犯左單大案無得升？ 唔撚係下化？

呢個時候最啱反分化對家。

扮演兩批人，一批話警隊呢期壓力太大被「別有用心」嘅人乘虛而入利用，應該多D包容佢地（多用呢D共狗語言好重要）；
另一批就話佢地係警隊害群之馬，喺呢D止暴製亂關鍵時刻做出有損警隊正義形象之事，愚蠢無比、添煩添亂、罪加一等，畢竟PK鄧都已經表示震怒痛心。

可以係咁意互鬧，一兩句就得，迷惑班藍屍。

共狗成日用呢招，其實佢地自己都有好多位被人地入。

老豆搵仔話有針係入邊㗎喎

阿蛇出面大把街數
偷證物還債係咪唔撚得

Agger
反黑根本就係黑社會嚟

推幾條友出嚟洗白

唔系幫呢隻狗講野
但同袍推得佢去死
似乎佢應該系狗屋得罪唔少人

震怒！傻過隻豬 唔識夾下時間先咩？ 傻到隔離team做operation都唔知呀？

其實破到單咁大既毒品案
升職條路應該易行好多
到時人工又幾級跳
點解要為左果少少錢咁戇鳩

老實講我真係唔撚信囉
佢話無其他警員係同黨
屌佢老母啦單拖可以撻到2kg毒品？

我唔會話佢係白警
可能係唔聽話/分贓唔均etc
排除異己啫屌

白咩警呀 警只有黑 邊有白

是但搵隻低級既同我食左佢

真係似

曱甴強緊係震怒喇 自己友都捉

pk鄧: 條散仔想起我尾注

趙係支持市場經濟，無話過支持民主改革

臥底吧

五毛 一早block 咗你啦

震怒及痛心PK鄧自己都其身不正啦

驚黑一家
睇埋佢啲銀行簿仔就差唔多

反黑組最好有白警
最仆街就係依一班呀

所以咪死左

成日都捉蝦毛
你話唔係交數都無人信

一國一際嘛，大陸d雞檔毒檔，全部公安軍頭經營架啦

只係冰山一角

高層震怒

好撚黑暗！肯撚定重有好多鬼野

呢單case唔洗理啦。
集中火力谷陶輝好過

冰山一角.....

本地恐怖武裝販毒份子 掘起
依家內閧

仲有29999單

條友真黑警？
做針比人篤

不用分那麼細 大家都是垃圾

都話你哋班仆街係恐怖分子

呢位

乜呢排開始爆出咁多黑警被捕案，擺明想洗底

揹住2kg冰行街鍛煉身體

咁撚有趣

Spin

肚滿腸肥

完美示範，狗黑合作

721 831 721 831 721 831 721 831 721 831 721 831

無左批粉，梗係嬲啦

一個人被捕 我信有可能屈
有哂同黨私竇點屈

2公斤，你估兩包!

毒犯爆大鑊，有黑警落格少咗2公斤!

李家超：警務人員唔會犯法

黑警+狗官+太監=曱甴集團

訓斥未得囉，處理反送中壓力大要吸毒，有錯咩？

全部係餓底，警方包哂販毒集團嚟做，就可徹底消減毒販，明白嗎？

唔搞白粉
即拉！

係咪果條鐘雅倫

情操高尚
壓力大 情有可原

不嬲最撚黑就係反黑組

屌你老母
黑警犯法同黑社會勾結，你幫佢兜到佢係白警俾人屈？咁不如話埋仆街鄧俾人話啦戇鳩

藍屍話：所有警一被踢爆犯事都係黃

唔信無警司級以上既有分參與，咁既大茶飯一定有高層照

震怒俾人起左尾注

仲話不嬲同黑社會冇勾結 搵鬼信咩
而家咪好囉 大巴大巴刮返自己

警員對於近日社會事件感到疲倦不堪，吸食毒器減壓屬無可厚非

反黑不嬲係有牌爛仔黎

明顯係別有用心人士抹黑警隊，污衊香港警方

你既智商真係幾岩做狗

鄧狗扮第一日識班黑警

要推呢單啦

跟鄧生學野姐

睇之前個單新聞係y屎收到線報上酒店拉人，之後警長開門比人拉
正常班狗做緊野應該係人都見到， 搵拉哂d封鎖區呀唔比人入之類，明顯今次係拉完個兩個再埋伏拉埋個雞仔餅
雞仔餅絕對係比人篤出黎嘅

好傻 求其笠嗰證物袋未無事

冇白狗老豆搵仔啲料邊到嚟？

鄧Pk一年要震怒幾多次

係唔係有籍口話係放蛇

有咩問題，警狗本身就係罪犯

不用分得那麼細

PK:橫掂都揚左，順勢宣傳執法不偏不倚，一視同仁先。

梗係震怒啦成2kg貨俾班唔知頭唔知路嘅伙記破咗

成個部隊上下都有嫖賭飲吹嘅風氣 你估8 90年代寫警黑合作嗰啲電影係假架？

一間department都分唔同team啦針鋒相對爭上位有咩出奇 下下白警白警

警賊一家親

講明警長點臥底呀⋯⋯

咬定青山不放鬆
立根原在破岩中。
千磨萬擊還堅勁
任爾東西南北風。

“鄧柄強對事件感到震怒”

你對自己震唔震怒？

小強震怒係因為冇預埋佢一齊玩
如果唔係又可以話包白粉係包鹽嚟

涉藏毒警署警長曾任金牌臥底 屢破多宗大案

真係臥底嚟